舊同事突登返嚟派帖，仲提我要出席

問都冇問過我想唔想去

咪撚去，下次先

絕交

本身就冇交情

如果我暗戀既女同事去既話 我都會去
不過自己一個就不了

會唔會相認?
早排之前有位舊女同事又係咁
走之前一個月公司請左個人頂佢個位 順手叫舊女同事教佢野

點知上兩星期位舊女同事買左D西餅番黎話自己結婚啦
跟手約埋一齊食晏古古怪怪咁

原來就係派貼

不過好彩 新黎果位同事即時話:大家都唔係咁熟 你都係收番埋去啦
跟手班痴線佬同事又跟住講:係囉 唔係咁熟 唔洗派啦 不過咁高興 我地今餐請你當慶祝
最後舊同事快快手食完個飯就話要去派貼走左

我地都決定請埋新同事食飯 我地一行十人 真係幫我地慳左成皮野

大家要珍惜D戇鳩90後 原來有時都有用

好撚on9，最憎依啲撚樣，為咗啲人情做到咁cheap

「恭喜晒你, 唔好意思今次冇時間, 下次再黎 」

On9得過人地辭左職你都唔敢出聲打算硬食

係囉，點能夠助長啲賤人

確係巴打們咁有吉士啦

Call保安趕人啦

梗係去！
唔好封人情，飲飽食醉握埋手先好走

利申：試過

收左帖就要去?

咁大個人仲暗戀

咁佢有男朋友 我可以點？
雖然我同佢日日WhatsApp 傾計

佢扮ON9嫁